adidas stansmith鞋帶邊度有得賣??

對鞋仲白 但鞋帶好易黑

有無邊度有得賣